［不知所謂］琴晚班警犬喺立法會內自拍！

面對群眾嘅憤怒呢班狗繼續毫無同理心
反而係展露囂張同興奮一面
守立法會嗰班 仲以為佢哋會好驚？
佢哋等開閘有得打人咋！
香港人記住 ！
所有毅晉蓄生都係政府爪牙 同香港人為敵！

痴撚線
啲犬無得救

蝗心態

好撚無腦
香港警察 真係ON9無藥醫

ON9

各位 真係千奇唔好以為班狗會驚 琴晚入夜就一貫方式展露本性 放催淚彈 大肆搜查 搜身期間扔市民啲物品落地下 班毅晉仔已經毫無良知！

Up

有冇upload埋上FB???
可以逐隻狗捉

up

推

[議案] 民主路的一大關鍵：誰有權命令清場

狗仔自拍

同賓賓個班一樣